屯門公路塞車 我好急尿 點好？

如題

落車痾

忍下啦

搭巴士呀 點落

好急

有冇水壺 自己搞掂佢啦

練瑜伽飲住屙

有冇水樽

記住一屙就會上YouTube
頂住

忍尿忍到好痛

塞條m巾頂住先

巴士有去水口排出去

屎可忍尿不可忍
死忍可能會入廠的

塞多幾塊 M巾 索住先

轉車站搭lift落去有個勁臭既廁所

就地啦

男定女 有冇m 巾

但睇 Google Maps 唔見塞車

塞完未

搭緊幾多號巴士

啱先去完廁所啦！一到轉車站就衝咗去廁所

你靚女既話 大把仔爭住飲你d 尿啦 仲可以收錢tim